衝既人其實係不忍林鄭冷血

已經有三個人因為咁自殺
佢哋唔想再見到咁既事發生
所以心急 想政府回應

而家義士係寧願自己受傷 都唔想見到再有烈士